前線愈齊裝 愈唔肯退

我地果啲防裝
口罩眼罩係想大家比狗出催淚彈果時
安全地退後

但而家係
愈齊裝
愈戀戰

唔識講 唉

打狗

付出越多就越想要更多回報更難退

[建議]關於罷買！！！

咁齊裝又齊人點都要打狗

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

無俾狗咬過，無計，以為齊裝等如有得打

砌完roadblock 就走其實係最好，唔好戀戰各位

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

係無確實證據之下，絕對唔可以指責任何人係鬼
係無確實證據之下，絕對唔可以指責任何人係鬼
係無確實證據之下，絕對唔可以指責任何人係鬼

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

但其實唔退係想點，冇可能前線唔退就爭取成功
完成咗令警狗更難清場呢個目標就走啦。。
每次唔肯走，俾人拉咗，我地就又少咗戰鬥力
冇好處呀

前線愈黎愈少人點算

所謂齊裝 都係得前線個十幾廿個.
去到成千人係前線 成千人都齊裝 先好講同狗玩近戰

套裝係保護自己用架

唔係同班狗互打，我真俾你打到一個半死半殘，佢旁邊果D狗就會大條道理開真槍架啦

可能就係咁，情緒主導。

講真 有人覺得砌咗roadblock就投資咗 唔肯走
利申：發夢有份砌

講得啱 好似唔驚咁
尖沙咀嗰班仲唔肯走究竟咩心態?
已經有好多個義士被人拉

以為728後大家會改變心態

大佬嗰d裝擋到蛋擋到椒都擋唔到棍，仲要你下次親自去睇下，所謂齊裝絕不過一成，打得d咩？

你當自己Batman定係iron Man

打游擊撚狗啦！前線拉一個就少一個嫁啦！

當年乜裝都無得個口罩同啲狗玩捉兒因,想封路就整路障,見狗就走,撚得勁開心,而家咁多裝反而黎送頭